有無巴打有玩過Tensorflow?

最近想學下玩realtime object detection
但係無python底
有無巴打有Source code可以比我學下野？

或者相關既網都得